變成貓係好定壞?

好處
唔洗返工
食玩訓

壞處
會比人類玩弄
生活純沒意義

明明係玩弄人類

短命
好可能冇閪屌

而加都無啦

仲好可能要閹

平時返工都係一樣比人玩弄開

但係放左工你自由到想做乜都得

主人翻工嘅時候咪自由囉，想做乜都得

做人生活就好有意義咩